# Детектор вторжения в зону
Вторжение в зону детектируют только те камеры, приобретенные у поставщика, которые оборудованы детектором движения.
Перед включением этого детектора следует выключить детектор пересечения линии. Эти типы видеоаналитики используют для получения данных один и тот же аппаратный датчик, и совместное их использование приводит к ложным срабатываниям обоих.

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Настройка датчиков».
1. Нажмите «Вторжение в зону».
1. Включите переключатель «Определять вторжение».
1. Установите чувствительность детектора.
1. Перемещайте зону перетаскиванием и изменяйте ее размеры, потянув за круги на ее углах.
1. Нажмите «Сохранить».

Для RTSP-камер такой функциональности нет. Если камера предоставлена вам по приглашению, вы не можете управлять ее детекторами.
